[連登蘿莉台 17 ] 蘿莉真美，美得像蘿莉

1001hunter(笑 )

標題

正評

不錯吧

唔知點評
但俾左正皮

請會員田井中律正視自身問題

隔離持棒部要執7啦
3月27號開post到依加都推唔爆

啱啱你pm叫我讓你 你仲串返我。。

今次唔計 下次唔讓了

人地推到百幾呀
仲有高登嗰d呢

你讓左好多個了

睇吓點

Loli台有我全職自宅警備員留守
好快都有百幾個

曲到圓

今次實mon住 想偷我雞？

聽住先

咁個多會然入面都係得dr lee知我用心良苦

汁

點解井台g會叫#妹
明明同遠坂凜個名都無關係
定係田井中律先係真正既井台g

無犯規

me開post
唔會

其實你有無用手搶

這樣是不對的,還要多找幾幅

佢之前叫
井上麻xx
井澤xx
之類嘅

田井中律

原來係咁

我其實係井台豬funsun

呢個唔錯
有無名

已舉報
thx

碧藍航線嘅z46

仲有冇用曉美焰做user name

井台豬仲有無開四月番既post
好似無再見到佢了

台主有試過

可能佢站務台開爆post了

rip

咁讓法 有冇輸到頭暈

多謝會然田井中律讓我開post

好滾動

今次你地唔好再pm叫我讓啦
大家都係蘿莉台手足 我驚心軟又讓咗俾你地。。

我睇到喊

你召喚我?

美城又收負皮
唔通個標題太露bone?

出現了
我唔係funson呀台g

微臣參見台主

恭候台主大駕光臨

屌 原來真係有mon post.............

究竟是誰，在朕的皇宮搗亂

傲嬌
不用理

你地今次仆街
好彩我一直g持台豬

好撚驚

我宣佈 蘿蔔台正式交由井台主管

台主快d走啦
Husky黎緊

幾時先搞點？

禾刀系牙
Ching ho ball

你收皮 見到台主仲唔下跪

不過台主嘅gif圖幾可愛

收下了

幾時先搞掂？

佢平時就係度攞料
等機會報警做鳩我地

你知唔知朕係邊個

等收井妹6C信

你終於都出現喇？我仲以為你比FBI捉左

you只是kirara嘅皇帝
台主係動物台唯一嘅王

禾平時甘g持台g
應該吾會拉禾

快d下跪啦 我真係唔想loli台執柒

好忙 仲有好多套新番未睇

Agger 井台豬是我們的紅太陽

Molamola

在場已經係有哂罪證
唔需要再攞料

白色恐怖

朕要攻打埋井豬嘅領地，等佢連臺主都冇得做

沒有#台主
沒有動物台

你都走唔甩 唔好忘記你日文做過嘅事

今次我真係唔撐你

打完認你做新台g又點話

香港好似無跨境犯罪嘅追溯期

勝利之後，朕必須將井語消滅

駁吾刀

對唔住...我岩岩先發現
原來星辰係kirara個皇帝......

55

井台g is watching you

…

你無追kirara個post咩

初初佢入蘿莉台物都諗緊係唔係第二個嚟

伊莉雅巴打仲唔快啲入城參見台主

鎖完ip之後冇咩點留意

鬼叫kirara冇野玩

佢又去左cow女啦

其實物比較想台主繼續po動漫嘅新聞

日文都好過無…

屌 mk

又係不停係度刷

個個星期日都係咁

可恥

冇人鐘意了

粗重嘢
我嚟

交比你了

搶完1001了
大家回家了

好耐無見了
都唔知幾多個post無見過啦

鐘聲響起歸家的訊號

其實小學生都有欺凌嘅情況…
我依家坐係公園見到…

又落去影幼女裙底

不過唔知點解好快又和好

我日日見

你先至會咁做

無見過你呀ching

我只會保護可愛既loli

搶完1001可以執7啦
都無人

我平時都會確保通學路嘅安全

唔記得搶1001！

會員田井中律要打飛機下火

開post者應記一功
引到#妹入黎

to遲了

多謝！

全靠會然田井中律嘅苦心讓出開post資格(笑)

應該係我標題改得好

如果#仔搶到1001，咁成件事會變成點

1000開

佢唔係loli台合法成員
所以會由1000重開

「蘿莉台 執柒」 要求連仔正視會員husky重複post問題

榮升台主

英雄所見

結局十成十係咁

本人將會採取以下措施以討伐井臺主：
1. 在新一季來臨前，提前兩個禮拜開曬post佢
2. Re post曬佢d不合符規矩的post
3. 全力追擊井台主

執行日期：尚未定

建檔日期：2018年4月8日 下午5點55分

最後修改日期：2018年4月8日 下午5點55分

審批：始皇帝

通常我都會做正義嘅伙伴去調教施暴者

不要欺負女孩子

井台主冇人權咖！

要求逐星辰出loli台

啱
#台主好女仔嚟
希望唔好欺負佢

蘿莉台一家親
唔好搞分裂

G

咁你同井台主親唔親？

調教？
…

good girls

good girls
你都識講佢唔止一個呢

手殘打多咗
希望台主唔好見怪

台主is watching u

始皇帝 你經已下定決心同有所覺悟?

你死喇！井台主要判你死刑

就算點都好，我都要保護我嘅蘿莉臺安全

了解

台主不滅動物台必亡

係Slow Start

又無辜被屈

用開提示唔洗望post都知

你今次仲唔死硬，臺主話你屈佢啊

台主 仲係度mon緊po

連post都唔洗睇就已經知佢屈你

台主
我好掛住你d動漫新聞post

其實台主都係人
係人就會係蘿莉控
係蘿莉控就會入蘿莉post

Lolicon係神職

會然美城暁再笑我我唔客氣

請大家樽重台主

要負上保護蘿莉
仲要受盡千夫所指嘅重責

ok
唔笑

啱

…？

表示認同

準備同井台豬一齊清算佢

鍾意小櫻嘅唔會係壞人！

我鐘意尼祿的

異端 叛徒

轉載
[Rainbow Gala 21 即時新聞] 16:40
「係蘿莉啊！」，場內驚見全場最年輕4歲女Coser

在Rainbow Gala 21開放已超過4小時，在本媒記者進行訪問期間，發現有位非常年幼的女Coser和她監護人一起在場內徘徊。經簡單訪問後發現年齡只有4歲。

收到風全個台嘅人衝緊過去

到左啦

收到風全台嘅人已經到左

你地中計了！！！！！！FBI！！！！！！

對唔住，我係差人

比次機會，我都係想做個好蘿莉控

做好份文字報告啦
差打返落電腦到
好唔好俾個組員做
俾佢拎下貢獻值
唔係既話成份野都係我做曬

呢個可愛
終於唔貼色loli

組員係攞黎互相利用

萌え

佢話上個sem中文拎c+
我都唔太敢俾佢做
寧願自己做埋再拉高佢
都唔想佢做再拉低我

利申：唔知自己今次做得好唔好

檢舉佢地free rid啦

咁一係佢做完，你慢慢執靚佢

算啦
當俾人抱次大腿

執好似仲辛苦

上面嗰個咩活動嚟㗎？

想去

佢好彩
有個毒撚組員

係唔係個肥婆

又係肥婆?

傲嬌miyu

Nola
肥婆上次先抱完
今次唔到佢啦

岩岩睇完
GGO隻loli好qq

好想射返佢

互射

搶你1001啦hunter

我係1001hunter hunter

會然紗路b準備見工唔得閒？

再串出6c信

應該唔係告我掛

佢有d似孔乙己

田井中6c信

邊個

美城暁已經俾我解決咗
下個到你

到屋企了 想死

你死了 冇黎參見台主

渣ga
第時點做社畜

Miyu由我黎保護

天日又要返工

Thx

每日都要聽點兔

我都有係iTunes買

呢個又邊個

Ching ho ball

You最鍾意邊首

其實祈B 用智乃把聲唱歌仲好聽過佢真聲唱

我幾時死咗

有位都唔敢坐
知道自己90後廢青係社會無資格坐

溫泉少女嘅有馬楓花

不嬲都唔坐

渣ga 平時我搭地鐵就照坐關愛座

Itune有損咩

會俾人批鬥

都係改返中文個曉字好d

呢部唔係電話黎

認同
智乃大好

佢應該係palyer嚟

咩黎
住係大西北既耕田佬未見過

AK70

睇好魔法少女網站 跟住落去應該會好睇掛

ak70 mkii

凌辱

仲正撚過國王遊戲

第一集就已經…

我好想嘔呀.jpg

不過有愛醬

識睇一定係食完野先睇

人工智障

唔算啦 我覺得

普通野姐其實....仲要動畫黎
另一個魔法少女既魔法又係時間 小圓d fd

fuck you！
fuck you fuck you fuck you！
fuuuuuuuuck you！

你平時睇開d咩

你居然對朕有興趣？你究竟有咩居心

小圓都無咁慘

最多咪死

唔使比人咁對待

武則天

因為睇親呢d都係有曬心理準備入去睇

到你啦

你遲下讀完書都係咁

me 做教畜

小學？

你都有玩依d 我都有

ive

我木耳

做咩唔去小學？

仲諗住叫你幫一幫忙

我都有 不過已經戒左 唔再買野了

我有唔少中同都係 不過舊年定今年都讀完了

胃酸倒流好辛苦
聽講執番劑蘿蔔能醫百病

負皮左
自己反省下

三次元不了 同埋要有牌

黑磚+ve6xc 秒天秒地

我都唔係中毒好深
而家用緊
之前用 ak100II 同535

飲多d水

毒撚就係因為有你d咁嘅人存在先至會比人誤會.jpg

是日晚餐
特價cheap野*2
其實都幾好食

夜晚先買實擺左唔知幾耐

蘿莉台好多有錢人

我地要食cheap food
Illya就可以同fd去食元氣

zx1 mh334
認得最認真果陣係試機 出街果陣根本唔會認真聽
諗通左就冇再晒錢玩

Agger 我屋企人煮唔洗錢

我冇左一個腎

但係你屋企人要養埋你呢…

zx1
9千幾

我當時都有諗住買

不過

買果陣好似4000幾蚊
而家垃圾黎

我毒撚 唔洗得多錢

唔入係正確 我有錢都選擇買膠去旅行

頭先睇吓mh334…

我盲咗

今日吉野家

Rich

MK 頭先又去左邊

334 335 都唔適合人聲wo 聽人聲= 搵自己笨

上樓

好多有錢人

想食

窮 冇女係咁用錢

我最貴都係得條im03

唔知點解好好笑

你前排先食完壽司 又食 小心生蟲

自己啱聲就得fitear 認真麻麻地 唔需要追

好鍾意壽司

幾時同我去食

我鍾意拉麵多d

想再食先啦 冇錢啦

愈聽愈hea
我用電腦聽歌有時直接撳youtube聽算

香港邊間好食

啱呀

我依家都係 部機長放唔用

一開波點解要斬空氣

之後應該要大力就得…

我鳩揀 多數都係搵個朋友佢灣仔收工之後 過銅鑼灣見邊間未收就入邊間

好貴wo 銅鑼灣 上次食咗間 咩黑龍 好難食

呢間食過 真係好普通

咁我住南港島 又下下都10點半之後先食 唔通仲出九龍咩

仲要貴先死

南港島 富家公子

個度間間都係咁上下價錢

南區 5條屋邨 你估我住邊條

之前有間一幸舍 可惜執咗

私樓

我都想

ruch

我都有錢咁世界冇窮人

蘿莉台好多好似me咁窮既人

我都係其中之一

覺得食吉野家好幸福

我平時都係去m記食二手著條

唔信

你睇星期五個po 我連食大家樂都要同個同事夾錢買 每人分一半

二手薯條都出埋嚟

你食完嘢姐

唔夠佢玩

真係走返去睇

我上次係度睇post 冇回姐。。。

又會記得都有

me 記性好

冇曬其他人

全部現充

貼圖釣人

摩牙

冇人了

成班現充

想應徵芳文社實Q

好似要性別女先入得

清片呀清

清咩片

窮

Illya好有錢

笑me?

講起壽司
日本d帆立貝手掌咁大
好撚正

你食過樹皮未？

屋企養唔養狗
Sick自己去廁所

要整理吓個片庫
每季新番完咗都要整合吓，更新吓

點同你玩

我咬樹根炸

食過

呀叔我國共內戰嘅時候…

點跟

呀叔我想當年跟老毛二萬五千里著草
前無去路後有追兵
果陣餓到連皮鞋都食埋
仲唔知死左幾多個同志

所以話依加既90後真係唔挨得

我只吃蘿蔔
健康

我都係

食太多 對身體不好

越食越精神

又抄我

邊度食

日本

日本咁大 想知佢去邊頭旅行姐

x地

我去場外果D 唔洗排幾粒鐘

飛田xx

Call g

我鍾意食燒帆立貝
以前中學教畜去完日本都會買一大包細細粒既燒帆立貝派俾我地食

又一班リア充

貓地

咪係

冇人 要執了

沖涼了

香噴噴

........

魔法少女サイト女主好正

食住瑤柱頂癮

Ching sick ball

岩

正，蘿莉，百合

VR音樂game

一定好撚攰

我今日都睇到呢段片

點解今季芳文又係粉色頭髮做女主...

套野個OP同ED真係好想笑

粉紅色頭髮嘅都係好女仔

又有gay佬

又屈

做乜鳩

仲可以當埋運動做

究竟井妹中意邊類型嘅蘿莉？

me 好香

佢鍾意哈士狗

正解

husky同# h漫有未

執得

拾柒

back

推咁快點跟

悶

Agger

所以依家個個打緊飛機

打個飛機先

互射ok?

變態

aggre

蘿莉真好

好人好者邊會打飛機

發洩情緒

吾以蘿莉為骨

不安

我日日打

為左抑制自己犯罪意圖

認同你嘅做法

係時候要開個擂台
爭奪loli 台清泉之名 來吧互相傷害

你首先唔係

咁我就做最底下嗰個 點解同是蘿莉控但要互相傷害

朕有大量兵力，可以打到你地一仆一碌

個畫師好少畫蘿莉

所以…

朝霧彩生日快樂

其實如果你用an機可以教你寫個app自用更新動漫相關link唔洗靠人出

台主

教我點樣用C++寫app

我唔識寫app

或者你係邊度搵到相關消息？

日文都得 我得閒做轉貼嘅

我頭先唔知咩人

去Search咗…

dllm

搵完d圖片嚇到我個心離一離

渣ga

Ho poka

屌爆你地

##咁得閒入黎.....

唔洗驚喎

今日第三次入黎

笑dead me

上次用錄片教一個唔識既每晚問完再錄片loop左3星期先識d..最後成半年先學識

想學既5月考完飛埋,先問佢學唔學或者比個apk佢裝算

咁條片呢？

啲朋友唔理佢…

呢度到底有幾多IT狗

連井妹都係IT狗

每個IT狗都有一顆愛護蘿莉嘅心

相關消息外文情報網,twitter,5ch基本上自動更新

有轉簡繁,日轉中繁由日版友恊助

但因為版權生肉可上傳文檔字幕

好似好好玩

咁你有冇協助

ok，thx

咁你係唔係唔會再貼情報資訊

要搞既都搞曬

d人開學無人打mh,機戰又推完,書又背曬

等緊條友上水

分鏡稿文字稿又交曬

未有新job

你有冇鳩

你有係字幕組度做緊？

line d片無留要既考埋比粒apk你

射射

除非特別類

EG

終於有新圖

無做字幕組

我諗住咁玩
有無人跟？

原來你中意呢味，下次拎多d呢d貢品比你就啱了

因咩事冇做落去

定係你想分享心得

有樣野未完成桌面秘書專用mod

husky入黎未 佢女友入黎搞搞震

我都好中意竹達

等你比粒apk我，我就可以寫到幾百字感想了

咪玩la

井台豬靚唔靚

圖源不嬲係咁

悠木碧正d

你唔急就等6月中出埋張牌先

可以第一時間接收到即時資訊，唔好咩？

肥達有咩唔好？

肥達好正

唔講d咩

我今季新老婆

悠木碧係好…

但係肥達可愛d

你放過人啦…
人地已經好慘喇

呢d咁嘅蘿莉先需要保護

半夜Ot緊先有圖

我要嘅係竹達呀

做咩工咁慘，要半夜OT

仲有2隻既表情炒左車
唔想放出黎

而家D景品愈出愈靚

咁你係死毒撚

好毒

所以我唔玩景品

好想瘋狂保護佢

漂亮 傲嬌 溫柔 善良 喜好睇動畫 白白滑滑 應該b-c cup 鍾意扎起頭髮
好似係

笑啦
唔介意人地既目光

殺

Ching你轉得好快

係咩…

比我個感覺應該係傲嬌，黑頭髮，馬尾，家裹蹲

井妹自拍示意圖

岩
佢今日仲問我借左100蚊

朕要收佢做後宮

井台豬同husky一齊影相

黑長直係人都知 不過佢鍾意食住麵上黎睇post先會扎頭髮

個husky好慘，比井妹困喺個禮物盒到，然後將husky賣出去

有##同huksy h漫未

差不多了

我忍唔住
日本會有死刑？

喂！細佬，你借咗我一百幾時還？

呀哥，我無錢喎…

ok，等你有錢先

井台g係咪第一個post開始就望住loli台

你忘記左呢度miyu係傲嬌屬性 比機會你再組織多次

唔好忘記你係一個傲嬌嚟㗎

最後咪又係心軟

Me無傲嬌
俾多次機會你講

有哈士狗的地方就有佢

諗住係一拳超人嗰隻

哇牙井都入埋黎

博士正仆街

差husky

仲話冇 呢句野已經係

其實點解今日會抽到UR台主

唔知 佢有入黎咩

因為朕放棄了搶1001的機會

大不敬

美游巴=
美游弟=

弟:呀哥，我無錢食飯呀，可唔可以借住100嚟先呀？

巴:仲想借？之前都未還

弟:唔該呀，哥哥

巴:今次就最後一次，唔好以為仲有下次！
哼！唔、唔好誤會，唔係因為我見你肚餓先借比你，我只不過想賣個人情比你…

100分

傲嬌

比我標題吸引到入嚟

我g持牙井的

傲嬌到

我都好中意傲嬌嘅人

男都係

應該見husky未入黎掛

遲下開post 要經佢同意 #台主求放過

This is

你個堆兵馬俑 台主fing 1 fing佢條馬尾就爛曬啦

上個post都冇husky啦！

井台g
Loli台下一個post可唔可以俾我開

我問井台主先
你地1001都無用啦

最尾果句好精景

唔緊要，我仲可以傭用蘿莉，叫佢地將兵馬俑砌翻出黎

問過1001hunter(笑)未

#台主係依個台最大的 幾多兵都冇用

佢問左台g未
未問想學人開post?

現實應該差唔多

係好笑嘛

朕有LIHKG 1001 HUNTER喺手，百分百搶到1001

蘿莉先係呢個台最大

我要解放受你勞役嘅loli

我提供資料伺服器同網費無廣告

…
警告會員嚴重傷害大家嘅感情
記名一次

皇上唔好同佢鬥 我地輸硬㗎 三思呀 皇上

我初代萌王

佢老千 斬佢手指啦

我蘿台只留言唔開邊到都係

原來係有米妹，包養埋我OK?

萌王都唔一定係蘿莉…

井台g竟然理我

唔准講個三個英文字母

其實果3個字點解

cut佢上網

me 十卜you 㗎 唔好清算me

同意

邊到唔開，就算只係喺個po留言，都係我嘅蘿莉台

你唔知
Miyu真係天然傲嬌

戰況激烈 皇上我們應當撤退

邊到唔開post都好

我都唔知

ババァ

我只不過想更正一吓
萌王唔一定係蘿莉啫
都無其他特別用意

人地仲用埋#語，有冇人識解密

未代90後
跟唔上上一輩呀

你地睇得明井語

我#1

我loli台只留言唔開post
邊到都係

好難明咩？

走啊皇上 在下幫你頂住！

其實唔難

我睇唔明 你開始同化啦

知道了

Miyu 不愧係讀中文 原來會修埋井語

用常用字會自爆寫文馬甲名

錯字專登咪笑下

咁邊到都係係咩意思

可唔可以幫me私補中文

其實有時唔係錯字咁簡單…

朕需要私補#語就夠

唔怪得好似句句都特登有倒裝同同音字

邊到都係一樣(我估)

想知台主係咪以後都長駐係loli台

其他蘿版同串

文句組織有問題啦 唔係錯字咁簡單啦 有時係唔明你講咩

錯怪了他

咁就要更加需要我嘅利器去保護我嘅蘿莉安全

特登用倒裝

同串？

要咁做點解 《—— 你唔覺好怪咩

癡線 我真係完全睇唔明 我係咪冇被選中 被人放逐左

皇上英明

無論高登定連登嘅蘿莉台我都有留言
但係唔使指意我開post

(我估)

唔係 我都唔明

其實比多d心機落去睇
就睇得明
要用前因後果去理解

如果一段說話要靠人地估意思真係成件事錯曬

咁文言文簡單d定#語簡單d

原來做lolicon 再學埋#語 睇黎我要再修行

類似4chan有guro同蘿版入密碼入版果種

版就一邊論壇全部要會員

差唔多

兩個都差唔多

又要再走

其實香港好多記者都用呢種語法

嗰d應該好多係香港唔睇得嘅嘢

我#魚1級舊制嘅

求台主帶我入deep web

未必
記者用詞要大眾化同時唔可以太深

咁應該係我嘅唔夠多新聞睇了

都係修圖做gif無色情內容

Cosplay付費就有大把野睇

聽日要返工呀
好撚不安呀

瞓…

早抖

you同me is fd子
無錯？

###############################################################

88等多條友兩粒鐘都訓上星期話今日影都無

記者主要以白話文作為寫作內容 務求通俗流暢 太深反而唔太適合

呢度唔貼得
Gif蘿圖搵搵有無岩貼先

jaga

究竟井妹遇上肥絲大隻，究竟會點

有趣

Fatc夠膽郁台主咩

#妹成功長駐蘿蔔台
可喜可賀

問題係錯既位太顯眼

佢識唔識睇都成問題

二來連登太多解密撚

動物台好似冇乜解密撚

壞事定好事

如果husky入翻黎會點

梗係好 佢連侍泰部都唔入 反而過左黎 代表d咩

真心唔知 哈仔份人幾好傾

我好似連侍奉部都未入過

佢話右我咪答過佢左點

屌 點追

佢兩個嘅話......

Google比人舉報

井一入嚟推咗好多頁

會做愛

世界大戰

真係郁過
台主 要唔要做佢一獲

佢連文法都唔識矯正

害怕了

台豬好波

執柒了

多謝台主領導下 loli台又可以一日一po

會然美城暁警告一次

死啦！今個post應該我又搶唔到1001

Ok
一陣深夜推爆 個1001仲唔係我嘅？

佢好多缺點了 今次要記大過

同是lolicon是不會吵架的
大家和睦共處 ok?

唔同你地爭

Ho ball

兩個IT狗會世界大戰的

你知我個個po都撐你架

你也是IT狗

始終都係你最好

三個IT狗會變3P的

認住me 動物台風紀委員長

佢都無再覆過我

me love you

反正唔會搞到我 我一向坐窗邊倒數第二個位

Ok 下次佢冇咁好彩

我係溝死女個啲mk現充

我係窗邊最後一個 睇住你

我做廣告畫圖 以前幫客做開先包埋寫app

自己進修

井妹嘅人生睇黎都幾豐富下

教me點bypass netflix jp ok？

由始至終都無封鎖佢

我唔要呢種青春喜劇嘅情節

我唔會串人畫得差因為我好明好辛苦

究竟井妹會唔會用bilibili、迅雷果d

佢大把窿路啦

聽講井妹好靚 可唔可以自貼

台主入黎 唔洗執柒了

井台g養唔養狗
Sick自己起廁所

貼link算唔算用

Miyu返黎啦

起廁所

自己唔用，然後貼link叫人地用

Cosplay付費幾錢一個月
同埋有咩睇

我諗佢意思係真係用黎download同睇片

點同你鬥

色字頭上一把刀

養佢屋企即刻大幾百方

佢已經養左一隻husky

比錢咪有高清晰度版生肉邊洗睇低清

無辦法

仲要叫人比錢買佢地d service

不了不了

愛惜生命 愛惜自己

我想知更多

我有好多貨
pm我

成日55我

pmed 有幾多斤蘿蔔

無養動物好耐依家最想養日本狐

以前隻貓屋企養到三十歲先走太沉重

牙明傻q咗

歐美大把不過口味太重

壞掉了

66

要回收了

禾都想養亞洲水瀨
巧可愛

係咪多數都係暴力血腥

壁紙同大量hd成百mb一張果類大圖

唔會掛
我諗都係cp姐

什麼來的

養埋水瀨祈

❤️

香港坐牢坐很久的

祈妹巧正

特色黎 成個寺奏部都係55怪黎

佢養返我
之後日日叫佢扮智乃

5系
55

巧可愛的

佢搞到我現實都成日55人

好可愛

原來就係俾佢哋影響咗

圖片

唔係點知先行放送睇完等出生肉再貼姐

痴撚線有魔力

いのりちゃん

如果真係咁
條女一定好撚唔鍾意

台g
佢開post有無問過你
無既話loli台既人幫你殺入去

根性黎 以前玩online習慣黎

原來大家都咁鍾意我老婆

成日whatsapp 55其他人 俾人屌

唔好打擾台主啦 我地自己解決件事佢算啦

五五

Who

又邊個啊屌

祈祈

可能台g俾佢開呢

我係咪唯一冇比影響果個

想太多了

又換啦？

變成我的形狀了

動物台清泉

我的形狀

三次元同二次元唔同
唔好撈亂黎睇

你太睇得起自己了
因為我都冇

你入會有時先先行上映會最多早三個月最小都早半日有得睇唔怕比人透

雖然飛有時要再比錢但唔同特別係2期鐵血專登去睇早一日都好

我weak了

咁早

聽日星期一
都咁多人未weak
唔撚洗做咩

咁早 可能陣間就搶1001wo

你地班社畜
聽日早d返工啦

要呀

又少個對手

ｍｅ想提早睇刀使巫女

條友三點唔上水我都潛

1001hunter(笑）

唔洗

好彩我知miyu係傲嬌 所以呢句係鼓勵黎 多謝

聽日射咗波 等個老屎忽單拖 放假

多謝

牙明

諗太多
其實我好腹黑

我知你住邊架 笑

我都知你住邊

我心之怪盜團摩爾加納

天然嘅人 有好多時都會唔小心黑左 不過我會原諒你

呢套半年番實出2期

我已經偷走左apple仔個心

兩個唔洗爭 我知曬你地住邊

source？

你地全部騎牛

今日張輕鐵相又出賣咗你

返工

我咪住你對面
個個都知啦

wtf 依家個劇情 好怪 繼續出 真係會變糞作

( Show Blocked User - 短髮控 )

收皮啦 你屋企咁大

reposted

55
田井住龍門
是有米boy

想屌短髮控屎忽

抱青葉休息都唔比

你住友愛

你中國人樣

ching入錯台

你仆街啦今次
貼習大大

你住屯門!

每F5一次就有新回覆 點GUN

Save image

養唔養狗

成班都係屯門牛屎仔

真係要1001了 hunter加油

呢隻有game

黎個道德交易ok？

佢超有米

係 好糞wo

no ok

汪汪 汪汪！

我 比人保護了

渣ga 咁都未睇過

利申 我都未 我都係聽Illya講過

唔反台主了

包咗美城暁
見佢咁耐冇出黎 知咩事啦

右手哥都入埋黎
呢到唔係持捧部喎

me protect you！

3p不道德既野 我唔做的

我都未

向大家宣佈
我決定2點訓教

執柒了！

上面佢話要返工 所以訓左....

Ok

上床等我？

決定統一所有小圈子

好鍾意女主

我幫佢打架

老泥亞

唔玩呢d 好變態

可愛

我動物台任我行

Me都估到啦

who lai?

ha

佢今日幫人打完丁

唔玩屎忽仲有咩可以玩

gbf 個淺藍色毛女主

Gay

好多前輩 1001hunter今次你有乜對策

有冇link

冇

持棒手足幫我搶個1001黎反神父

搶唔到佢又會話唔計
今次係落街買野？

ok

神父退出動物台

自己play 柯南活動入面啲 cg lai

話收唔到訊號

推快少少ok?

wtf 咩黎

台主原來真係moon左我地咁多個post

連井台豬都恥笑田井

竹達邊到吸引你

1001讓比我ok?
咁大個仔都未開過post

佢愛水瀨的

肥

好似全身上下都俾井睇過咁

我只係鍾意可愛既美遊

唔得

波

啱

問過我未
唔響朵了 驚嚇親人

其實全部post都有記錄搵到大麻內容因為麻字

我之前開蘿莉台post比班契弟斬左

不如之後全部55咗佢啦

抵死

有冇翻譯

5得

可唔可以學#妹咁開定先
我而家開晒黎緊一個禮拜既蘿蔔台POST

再下個啦你
一陣田井又話你pm佢叫佢讓

你班仆街有份逼害我

77

88

牙明好波 抵死啦

你配嗎?

Hey0

開定半年差唔多

我

你咁寸台主，下世都冇得你開

99

講定先今次唔計

又唔計

你幫佢收屍算啦

想搞個動物台青頭仔北上團

出黎隻揪?
地點你定

冇人可以開po了

唔係青頭仔

推咁快

打過飛機 唔算青頭

5555555555555666666666

有fufu幫你打飛機

停啦
唔好推

搵第個得唔得

唔好講咁多
聽日8點信和
我十六舊腹肌
你呢d我一拳一件

未睇牙

唔好灰心 仲有機會

Y牙

1001 hunter （笑）

想要咩 400/500/800/850

apple jai

拳館得唔得
我怕打傷其他人

點解井台g會無啦啦入我地loli台

有腹肌唔代表有力量

打個飛機都咁貴
400啦

我出2000有乜汁數

埋堆

你想幫人打？

60路

y

井台g都唔是lolicon

黎明jai

侍奉部3000手下 點同佢鬥

2000 大學生 過夜

ha ha ha ha h ha

準備

你地成班日日去東南亞屌細蚊女

想搵個年輕既女仔做愛

1001

屌屌屌屌屌你

準備好了

有人召喚個提示訊息都唔係成日理

推

風紀表示唔俾入
要入就交低犯罪紀錄先

牙明 臭死了

call定fbi捕實你地

正牙 禾外號耆齡王

#=今川義元

唔知邊知搶到呢

11111111111

我1001